【貼連儂牆嘅入嚟】929 全球反極權遊行「人鏈」 Poster

今次反極權遊行，全球有咁多城市撐香港，一定唔可以晒在個咁好嘅機會宣傳。Poster 嘅設計係有齊參與城市嘅遊行資料，而posters 黐埋一齊就會變成「人鏈」，象徵全球聯手反極權。各區幫手貼連儂牆嘅巴絲，麻煩幫手將啲posters遍地開花咁周圍黐，特登整黑白方便大家瘋狂咁印。我要每區同海外都見到「人鏈」 Poster！！！

構思圖

實物

Google Drive Download

push

推

Push!!!!

push
[文宣] 我哋好似忘記咗其中一條重要戰線

Push

青衣

銅鑼灣